[應該wow咗]蝗蟲連輪椅位都唔放過

心諗架巴士冇理由爆成咁㗎
屌你老母成個輪椅位都係喼企都冇乜位企
又唔係機場線做乜撚有一車喼喺道

老虎蟹都忍唔到唔反映返俾九巴

好想喺車門揼鳩曬佢

企乜撚野，個位本身都唔係俾你地企/放野

(g) 低地台巴士的輪椅位置佔用多少面積?可供多少人 站立及是否計入下層“企位”?

運輸署的回覆

提問(g) :
低地台巴士車廂內，可供輪椅泊位的面積，不少於 750毫米 x 1300毫米。如輪椅泊位未有被使用，輪椅泊位約可供五位站立 乘客使用。運輸署在計算專營巴士下層企位數目時，會將輪椅 泊位作為企位計算。

運輸署話企得喎

大把香港人都係咁啦

當見過班傻閪放係到唔緊要 綁都唔撚綁由佢撞來撞去

啲買餸車
要坐輪椅嗰啲好慘，上車又要俾蝗蟲/廢老話